{
  "name": "Thai_google_translate",
  "voice_2": null,
  "number": "1",
  "voice_1": null,
  "introduction": null,
  "pul_elements": [
    {
      "answer": "เหงา",
      "question": "lonely",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "แชท",
      "question": "chat",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "โดน",
      "question": "hit",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "ไม่ต้องทัก",
      "question": "don't say hi",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "รอยสัก",
      "question": "tatoo",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "นัด",
      "question": "shot",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "เสียว",
      "question": "sad",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "อัศจรรย์",
      "question": "amazing",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "อีสัตว์",
      "question": "beast",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "ลืน",
      "question": "to swallow",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "กัด",
      "question": "bite",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "เพิ่งเล่น",
      "question": "just played",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "เสียงจริง",
      "question": "real sound",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "ทัก",
      "question": "say hello",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "อิสระ",
      "question": "free",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "เกี่ยวกัน",
      "question": "related",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "น่ากลัว",
      "question": "scary",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "ลิ้น",
      "question": "tongue",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "แลบลิ้น",
      "question": "tongue out",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "นอนดึกจัง",
      "question": "stay up late",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "รับคอล",
      "question": "receive a call",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "แบ๊วไง",
      "question": "how are you?",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "ลิ้นเลีย",
      "question": "tongue licking",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "แตะ",
      "question": "touch",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "แฉะ",
      "question": "wet",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "แย่เนอะ",
      "question": "too bad",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "อื่น",
      "question": "another",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "ขายตัว",
      "question": "sell body",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "สวน",
      "question": "park",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "คำศัพท์",
      "question": "vocabulary",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "หนุ่มสาว",
      "question": "young",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "ชายแดน",
      "question": "border",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "สถานทูต",
      "question": "embassy",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "ผิว",
      "question": "skin",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "เดี๋ยวมา",
      "question": "come soon",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "เต็นท์",
      "question": "tent",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "เที่ยวกัน",
      "question": "let's hang out",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "กล้วย",
      "question": "banana",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "แอบเล่น",
      "question": "secretly play",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "ครั้งแรก",
      "question": "first time",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "จังหวัด",
      "question": "province",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "อำเภอ",
      "question": "district",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "หมู่บ้าน",
      "question": "village",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "เขต",
      "question": "county",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "ตำบล",
      "question": "subdistrict",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "ทุ่งข้าว",
      "question": "rice field",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "เหงา",
      "question": "lonely",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "สมบูรณ์แบบ",
      "question": "perfect",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "ได้ยิน",
      "question": "heard",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "สระว่ายน้ำ",
      "question": "swimming pool",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "สะอาด",
      "question": "clean",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "นักศึกษา",
      "question": "student",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "นอนดึก",
      "question": "sleep late",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "อาย",
      "question": "shy",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "เงี่ยน",
      "question": "horny",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "พบกัน",
      "question": "meet",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "หนังสือ",
      "question": "book",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "ไม่รู้หนังสือ",
      "question": "illiterate",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "ผ้าเช็ดตัว",
      "question": "towel",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "เช็ด",
      "question": "wipe",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "คำถาม",
      "question": "question",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "จักรยาน",
      "question": "bicycle",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "ข้างบน",
      "question": "upstairs",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "ตอบ",
      "question": "reply",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "ข้างนอก",
      "question": "outside",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "ข้างใน",
      "question": "inside",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "การกุศล",
      "question": "charity",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "นัดเย็ด",
      "question": "dating",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "เย็ด",
      "question": "fucking",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "ชักว่าว",
      "question": "kite",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "กุหลาบ",
      "question": "rose",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "ดอก",
      "question": "flower",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "อาจจะ",
      "question": "maybe",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "รบกวน",
      "question": "annoy",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "ชนบท",
      "question": "countryside",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "หัวเราะ",
      "question": "laughing",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "ยืนขึ้น",
      "question": "stand up",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "แบ่งปัน",
      "question": "share",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "สาหร่าย",
      "question": "seaweed",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "ขยะ",
      "question": "trash",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "ร่มเงา",
      "question": "shade",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "ตัวเลข",
      "question": "number",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "ตำรวจ",
      "question": "police",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "ของขวัญ",
      "question": "gift",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "พัสดุ",
      "question": "parcel",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "เพื่อฝึก",
      "question": "to practice",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "กระเป๋า",
      "question": "bag",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "หน้าต่าง",
      "question": "window",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "โรคพิษสุนัขบ้า",
      "question": "rabies",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "โรค",
      "question": "disease",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "โรคพิษ",
      "question": "poisoning",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "ชั้นล่าง",
      "question": "downstairs",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "ข้างล่าง",
      "question": "below",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "สิ่งสกปรก",
      "question": "dirt",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "สวน",
      "question": "garden",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "ดอกไม้",
      "question": "flower",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "แตกหัก",
      "question": "broken",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "พื้น",
      "question": "floor",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "ดุ",
      "question": "fierce",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "กล้ามเนื้อ",
      "question": "muscle",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "บอบบาง",
      "question": "fragile",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "วิศวกร",
      "question": "engineer",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "มืออาชีพ",
      "question": "professional",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "ปลูก",
      "question": "plant",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "กำแพง",
      "question": "wall",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "ดูแล",
      "question": "take care",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "สุดสัปดาห์",
      "question": "week end",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "เศษอาหาร",
      "question": "waste food",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "มีประโยชน์",
      "question": "useful",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "ดอกไม้",
      "question": "flower",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "พืช",
      "question": "plants",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "นักกินจู้จี้จุกจิก",
      "question": "picky eater",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "ลอง",
      "question": "try",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "เริ่ม",
      "question": "start",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "ท้อง",
      "question": "stomach",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "หมอก",
      "question": "fog",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "ทราย",
      "question": "sand",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    },
    {
      "answer": "เลือก",
      "question": "choose",
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ]
    }
  ],
  "language_1": "en",
  "subject": "Thai_language",
  "language_2": "th",
  "type": "BUTTON",
  "sentence": null
}
